{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067904",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트앤"
    },
    "text": "今回ご紹介するデザートショップは、すべてのメニューを手作りしてくれる点が特徴です。 ここでは、きれいでおいしいマカロンと特別な日をより特別にしてくれるケーキを楽しむことができます。 営業時間は毎日11:00から19:00までで、お店は湖岩洞の水彩アパートの裏門前に位置しています。 駐車はお店の目の前でできますので、楽にご利用いただけます。 様々なメニューの中ではマカロンと変動価格の生花ケーキ、レタリングケーキ、プチ犬とタルト、キューブパウンドケーキ、フィナンシェ、マドレーヌ、人形ケーキなどが楽しめます。 マカロンとプチ犬とタルトはそれぞれ2,500ウォン、3,000ウォンで購入でき、ピン·クック&コックフレークとホット(Hot/Ice)はそれぞれ3,000ウォンで提供されます。 マドレーヌとフィナンシェはそれぞれ2,000ウォンで販売され、人形ケーキは130,000ウォンで購入できます。 これらの様々なデザートを味わいたい方は、ぜひ足を運んでみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートショップの特徴は何ですか？",
            "answer": "このデザートショップの特徴は、すべてのメニューが手作りであることです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は湖岩洞の水彩アパートの裏門前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店の目の前に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "マカロン、生花ケーキ、レタリングケーキ、プチ犬とタルト、キューブパウンドケーキ、フィナンシェ、マドレーヌ、人形ケーキなど、さまざまなメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マカロンとプチ犬とタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "マカロンは2,500ウォン、プチ犬とタルトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクック＆コックフレークとホット(Ice)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンクック＆コックフレークとホット(Ice)はそれぞれ3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌとフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌとフィナンシェはそれぞれ2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人形ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "人形ケーキは130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このデザートショップにはどのようなデザートがありますか？",
            "answer": "マカロン、生花ケーキ、レタリングケーキ、プチ犬とタルト、キューブパウンドケーキ、フィナンシェ、マドレーヌ、人形ケーキなど、さまざまなデザートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 420
    }
}